{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100678",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 썸"
    },
    "text": "この宿は議政府洞平壌綿玉の隣に位置しており、合わせて16室の客室を保有しています。周辺には議政府凡骨駅、1号線回龍駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府回龍駅、1号線議政府駅、議政府発谷駅があり、交通アクセスが便利です。韓国語で案内サポートを提供しており、駐車場は非常に広く、最大15台まで駐車できます。宿の内部にはPCやWi-Fiがあり、インターネット使用が可能であり、ヘアアイロンのレンタルサービスも提供しています。電子レンジはオフィスの前と2階の廊下にそれぞれ設置されており、便利にご利用いただけます。追加人数がいる場合は追加料金が発生し、連泊予約の際にも追加料金が発生します。訪問者のレビューを見ると、静かでクリーンな環境で親切な社長のサービスを受け、リラックスできるということです。客室は清潔で居心地が良く、ネットフリックスを視聴できる可能性があります。防音効果に優れ、熟睡することができ、周辺には様々な便益施設があります。注意すべき点は地下鉄の音が聞こえるかもしれませんが、訪問客が言うにはドアを閉めたら問題が解決されるそうです。エレベーターはありませんが、3階に位置しているので大きな不便はありません。全般的に高い評価を得ており、平日の利用も可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は議政府洞平壌綿玉の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には議政府凡骨駅、1号線回龍駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府回龍駅、1号線議政府駅、議政府発谷駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はどれくらいの台数まで利用できますか？",
            "answer": "宿の駐車場は最大15台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の内部にはPCやWi-Fiがあり、インターネット使用が可能です。また、ヘアアイロンのレンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊の連泊予約の際にも追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊予約の際にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、静かでクリーンな環境で親切な社長のサービスが提供され、リラックスできるとのことです。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はどのようなものですか？",
            "answer": "客室は清潔で居心地が良く、ネットフリックスを視聴できる可能性があります。防音効果にも優れており、熟睡することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊する際には地下鉄の音が聞こえるかもしれませんが、ドアを閉めることで問題が解決されるとのことです。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、エレベーターはありません。ただし、3階に位置しているため、大きな不便はありません。"
        },
        {
            "question": "この宿は平日でも利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿は平日でも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 506
    }
}